今晚唔出維園既人，手足會私了你地！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

支持樓主比人私了

樓主係屋企點比人私了

你唔出就私了你

我想你地私了我父母 佢地唔俾我出門

好呀

Yes Sir 你係狗

悼念64 即係認自己係支那人

之前連登仔係咁講架

你出世個陣一條J毛豆冇 依家係咪仲係一樣？
人係會成長㗎 師兄
08年舊登舊話自己中國人啦
更何況你講嘅嘢又唔係連登仔嘅共識

你又啱

原來成長就可以屌打一切

私了左你個冷氣軍師先

你上來私了我父母，救我呢個軍師出來，我同你出去

原來係五毛
玩得膠 你洗乾淨個肛門等俾人屌

你咪五毛分化撚 被人講中駁唔到就咁

如果你出門會點?

當然我專門分化你班五毛

你分化手足

會報狗

算啦阿sir/5毛
偷/買人地account冇用㗎
你都係叫你班國安阿頭繼續DDOS連登啦
你咁樣出po一啲效率都冇

知你錢難賺 要打咁多隻字